建制派陣間拖住手出黎嗌成功爭取暫緩

建制龜縮左咁多日 就係儲氣成功爭取
區會立會選舉
幾時都win